[元朗巴打]毒撚元朗剪頭髮有咩好推介?

你剪成點都冇人望既啦

速剪

我都知
個頭長得制焗住唔舒服呀嘛

iforward都ok，老公成日去剪